思路清晰 阻你少少時間 請入來睇一睇

小不忍則亂大謀，我好同意呢位絲打嘅睇法，佢思路幾清晰，個人認為幾有道理。

的確而家我地咪鬼引開左，亦都因為鬼做咗啲失民意嘅事。就好似絲打嘅第五段所講，而家警方唔做清場，目的就係想我哋失民意，咁反而反映出我哋中咗警方計。

而且，最近我哋可能真係比憤怒支配左我哋嘅頭腦，開始有失控嘅情況出現，所以我哋更加應該要控制返自己情緒，唔可以將香港推向一個懸崖邊，萬一推到去懸崖邊，只會令我地呢班手足承受返個後果。所以基本上我哋應該要變得更加團結，先可以對抗暴政。

見到佢都好落力推po比大家睇，但好似冇乜成效，希望我呢位P牌仔幫到佢。

不分化 不割席 不篤灰

原po link:
[重po]經過812同813我有啲嘢想講

原文:
雖然我都係一個P牌，我知你會諗「P牌仔出po，此po已完」個啲，但我都想你花幾分鐘睇下我對今次運動嘅分析。有咩不滿任你鬧，隨便負評。

812，個個都係到屌鳩散水撚，其實分化現象開始出現。當時我都係現場，有人行嚟同我講有防暴部署緊喇，睇時機好走。而且的確我係走左，但我覺得正正係走左，所以812先贏得徹底。同我講話走嘅，其實都係兄弟，佢地係想話比大家聽有危險，都係有五大訴求係心入面，都係希望大家不被捕不受傷。佢地咁樣嘅舉動，都係想大家安全，做到真正嘅be water，但係卻被標籤為「散水撚」。咁樣真係唔係分化咩？大家唔係話不分化，不割蓆咩？其實你地口中講嘅散水撚先係指出危險嘅人。我明白到前線會好灰，後面比啲「散水撚」搞到冇左後援，更加易比啲狗包抄 。所以我覺得要解決惡意散水撚嘅問題
第一，佢地需要分析現時嘅情況 同埋散嘅原因 同埋假設性嘅結局。
第二，要係現埸進行討論 睇下大眾嘅建議。
要留一齊留，要走一齊走
避免前線比人賣嘅情況出現

同樣嘅道理，「冷氣軍師」同「P牌仔」係唔係比你地呢班冇P或甩P嘅分化緊？因為有啲五毛申請咗連登ac，五毛po上到熱門，就決定唔比P牌評分，反而扼殺咗一啲真係想比意見嘅P牌，咁點解唔好好咁善用不推文回覆？諗深一層我地會唔會係中左五毛計？如果真係因為一啲五毛就禁P牌聲，我地只會接收到更少嘅意見，亦都係心理戰方面輸左，因為原來五毛就可以分化到各位巴絲。

而係813呢日，大家比憤怒支配左頭腦，因為覺得佢係鬼，我地就捉左佢 ，令到失左民意，連外國記者都對我地失望。假如我地今日捉左隻鬼 ，同埋動左私刑，咁我地同佔中七警仲有咩分別 。利申我對捉鬼冇咩意見。但我地有冇咁嘅必要去捉鬼咩？捉到咁又點？一隻鬼就令到我地咁，咁我地唔係中左警犬計咩？
「鬼其實都做唔到啲咩，主要係心理壓力，等我哋疑神疑鬼，互相分化」
大家諗下，即使有犬扮人係大家身邊，佢地係機場，附近又冇速龍防暴部署嘅時候，得幾個鬼做得啲咩？就算佢地真係㩒你落地，有拘捕行動嘅時候，大家合力好似今日打到隻狗仆街。

若然要捉鬼，到不如大家認清啲鬼同人嘅分別，唔好單靠一啲估計去認係人定鬼，例如 大隻（Rock Gor Story個男人）、帶咩手鏈（何韻詩助手）。到現今時勢，警察用扮示威者尼招，我明白到前線嘅心理負擔都大，對其他人嘅警戒心強，但係希望前線去理性諗每一樣野，我唔希望有反效果嘅出現。

加上我個人覺得，而家警方唔做清埸，目的係想等我地嘅民意下降 ，用民意牌去壓制呢埸運動。反而其實係機場，只要我地人數多，就可以令到機場停飛，而唔需要用到阻旅客入口。咁樣一來唔使比啲旅客覺得係我地直接阻到佢地上唔到機，二來民意方面又可以加一分。

仲有一樣嘅就係，大家都係有種仇警心態，而我都明白原因，只不過大家唔好抱住一個有殺錯冇放過嘅心態，對住一啲可能支持大家嘅警察都屌咁。我個人認為可以針對翻一啲真正嘅黑警，執法有問題嘅犬，例如情緒管理惡劣，執法手段有問題嘅，分翻開警察同警犬，並唔係地圖炮咁殺。

雖然我咁樣講，可能會俾你地覺得我係幫佢地洗白，但係若然警察部門入面，有良知嘅走曬，成個警隊得翻一種聲音，咁樣到時我地就會失去左呢個出來指控嘅聲音。 所以警方識派鬼去分化我地，我地都應該同時用警察同警犬嘅區別分化翻佢地。

而且經過今晚，我地應該反省翻今日嘅不完善，並作出改善，例如係民間記者會上向一眾旅客致歉，亦都係機場入面再次致歉，取回民意。我一直認為民意同經濟制裁，係唯一逼使到政府妥協嘅關鍵。

以上純粹個人意見，大家可以諗下。
我並非分化割蓆亦非篤灰，只係想指出今次運動出現梗嘅問題，同時提出改善嘅方法，亦都唔希望我地係呢場運動付出過嘅所有嘢，最終會得唔到我地應得嘅回報，感謝你花你嘅時間來睇。

和理非與勇武派同一戰線，永不分化！

希望終有一日，我哋可以除低曬所有gear，係煲底擁抱一下。

#不分化 不割蓆 不篤灰
#毋忘五大訴求
#Free HongKong

推

721 721 721 721 721 721

811 811 811 811 811 811 811

五大訴求 缺一不可

十連推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13